有咩慘得過隻隻股都升但自己個隻跌

重注左3323
3蚊買
屌佢老味

你放出去又升到bang bang聲

成個升市冇郁過咁款

如果你係重注冇左頭一個3字果隻
應該已經發左

4.75喎,你3蚊買又唔係坐貨

現價4.7 wow ching

5蚊買先啱

咪睇住條20天線黎玩囉
5%未使叫春住既

sor9ry lo

跌咁少就叫曬春咁我跌10幾% 啲股都未出聲，大部分都唔會跟大市升

叫下春都唔俾咁惡

唔係好你幾多
隻騰訊我21x賣左,宜家過埋300
日日係到屌鬼

跌個少少

國家能源局綜合司司長兼新聞發言人袁民在新聞發布會上表示，今年上半年，中國經濟繼續保持穩中向好發展態勢，能源消費增速比去年同期明顯回升，增長動力持續轉換，能源結構不斷優化，轉型步伐加快，發展質量和效率不斷提高。

據行業初步統計顯示，今年上半年，全國能源消費回暖，分品種的情況是，煤炭消費轉為正增長。上半年全國煤炭消費量約為18.3億噸，按年增約1%，除建材行業外，電力、鋼鐵、化工行業用煤按年均為正增長。

建材都無增長,點會升

點解唔買3333

諗住3323企得穩5蚊架麻，點知上一上就跌反落來

買左2380表示

點解唔買700

世界總有這些人